羅馬個蒙治如果去阿仙奴 阿迷應該有排喊？？？？？？

佢係西維爾果陣吹到鷹眼 但去羅馬 D買人真係屎到
艾利臣走左 買件瑞典龍 完全唔知做咩？
比班意粉佬報仇 當佢標靶咁射？
中場拆晒史杜特文同尼恩高蘭
扮到年輕化咁 但實質又簽半廢既柏斯托尼
慢到鳩屎咁既尼桑斯
仲有之前舒希克事件 驗左有問題
都餓狗都衝出黎搶
今季係負碌有件新星辛尼奧路救左佢

不要再說了

辛尼奧路本身仲諗住係搭單送嘅

@食屎晴

樓主講得好啱
呢條友太過名大於實

簽辛尼奧路係佢個助手提議
而佢個助手黎羅馬前就係響國米做野
所以根本唔關蒙治事